黑警冷血 林鄭殺港

仲有TVB同埋班喺背後笑既藍屍
呢啲全部都係之後要清算既對象